美聯樓價最新報169.67點 按周升0.57%

美聯樓價最新報169.67點 按周升0.57%

美聯樓價指數最新(5月9日至5月15日)報169.67點，按周續升約0.57%，樓價續創歷史新高；指數較四星期前升約1.63%；年內迄今亦已累升約8.05%。

當中，美聯港島樓價指數升幅最大，按周升約1.04%至188.2點；美聯新界樓價指數最新報159.45點，按周升約0.8%；而美聯九龍樓價指數最新報160.58點，按周回落約0.77%。

升到世界末日

升到十萬蚊一呎先合理嘛 UPUPUP

低過中原指數，係唔係同美聯買樓會抵d？

樓市痴線 一直升
仲癲過股市

千份之六都冇，好少遮

樓市gogogo

搵股市黎比